有冇巴絲都係因為圈子細搞到識唔到另一半

身邊都係得同性fd
好多人話fd搭fd咪識到女仔
最慘我d fd都係做和尚工 都係冇咩女仔fd
玩交友app識又唔想 好多都係sell做美容 好難識到真心
日日既生活都係返工 放假做咩都一個人
屋企人成日叫我識返個女朋友
呀媽 你估我唔想咩 都唔知係邊識到好女仔
有時都只係想遇到個大家岩傾性格夾既女仔已經夠
有冇巴絲都係同我一樣情況
留底個telegram:normanman 可以搵我傾計認識下

same

same, 讀和尚科，同校啲女好靚但好撚勁同abc ，廢柴又內向所以襯唔起人

名已留
朋友得小貓3-4隻

[quote]same, 讀和尚科，同校啲女好靚但好撚勁同abc ，廢柴又內向所以襯唔起人[/quote
工程？

l唔好話女
想識多啲fd都難

I know that feel

有時身邊d fd約出黎都難
一係返工一係就各有圈子

Hi bro

最熟既都係中學同學
讀書完全識唔到人 讀完書做野都係全男班

出黎做野真係好難識返同自己差唔多大

我個dept得一個同我差唔多

由好鐘意變成因為呢科而自悲，早知揀bba

都估到

係 其中一個有女就更加難聚

我都係工程，d囡勁係邊，同埋你可以揀d同等水平架咪

而家番診所 清一色女同事 想識番個男仔都難

Pm

我
完全冇異性朋友

中學男校
依家做it 狗

孤獨終老

有無絲打願意互識下

番緊文職 中學女校 冇乜異性朋友

可以練下點同異性溝通
身邊無男仔

我講緊同校唔同系個啲，同系好似識唔到女

得一個fd

冇乜男性朋友

好想重捨返果種傾唔停既感覺

冇乜女性朋友

真心朋友一個都夠

中學男女校 但人數極唔平均

佢睇你好你睇佢好
申利 工程

返工又全部女性 完全無機會識異性

但識唔到女 好想識女仔但無從入手

同我一樣

我係全部fd都結晒婚，得我A0

出左黎做野三個月，全部都係男人

由細到大都無乜異性朋友

Same
有個異性朋友識左十年
對住佢就變到勁粗魯
圈子九成都有佢
搞到就算識到男仔都會見到我勁粗魯就勁快fd zone 我

好慘 唔知可以點識

app 冇你想像中咁差 好女仔唔係冇
我有個好好既女性朋友都係果到識到男朋友
咁當然機率同你係街識人一樣 唔包生仔
可能成百個先有一個好

+1

真係好睇你好唔好彩

呢排先比個女仔fd zone左

參加興趣班😎

身同感受啊巴打

好難先搵到ex 點知比飛 散左成年
圈子基本上冇女性
閒日淨係做占 貼屋企人睇戲 同宅在家中睇劇

個 app 好似叫 Tinder , 現實識人都係睇你好唔好彩
其實冇咩分別 就算係 fd 介紹 , fd 係 fd 既角度
男女朋友又會有另外唔同一面
自己feel 最好

我成日都話佢阻撚住我溝仔

jupas派engine 果刻已經玩撚完

你有謝安琪囉

一樣
最慘係諗住轉一轉工會有轉機
點知一樣係全男班
仲要以後應該都唔會轉工
唔洗旨意可以係公司識到女仔

你做咩工？

Engineering

唔洗諗九成都係
工程害人不淺

最慘就係，當你搵到份工，就會開始想搵個女仔拍下拖，星期六日 可以出下街、睇下戲

我果科三大商科黎，17男2女，想識都識唔到女仔

我診所全女班 上黎睇既都係大肚婆同老公
想識男仔都無

我都唔明公司啲男同事點解可以結到婚

我都想知班啊sir點識女啊

邊科咁慘情...

工程佬係咪應該要搵護士、秘書呢啲女人多的行業埋手

ME 工程撚

但係點埋手

點埋手啊大家工時都咁長

交友app我遇過不少都係護士同秘書
我諗佢哋都會撞到好多IT同工程佬

女仔去識男仔
點到易過倒返轉呀
肯出去識 實得嘅

女仔要出pool 真係易過男仔好多
普普正常既女仔都有幾個男仔追

我地有個line gp比各位互相認識

中學畢業之後好難識到女仔

係咁唔平均架啦

平時係番工放工番屋企 點識
我無人追係咪唔正常

我做sales夠係啦 唉⋯⋯
除左返工就係返工

香港好多人都係咁
其實係呢個年代可能咁先正常

所以先會有呢個post嘅存在

出左黎做野一年幾
真係識唔到男仔
本身d朋友又唔岩

單身過聖誕

我做野兩年 單身足兩年
你有咩要求先

依度一群人陪你過

其實有時候都真係幾dry

X2
23/4歲仲係A0

22歲A0

好多a0中人

Tinder

見住個d講咩野男人搵唔到女朋友
女人搵唔到男朋友既post
只能夠講 根本就係好多職業都性別過份集中
而且工時又長先會有咁既惡果

讀緊經濟 但full time係深水埗返工
返學同返工都係得仔

都有好多美容妹

保險美容direct sale
三寶

我覺得Telegram幾好

Telegram係要有@咩咩先add得

覺得用得telegram都係高登巴絲黎

得同性朋友 讀個科又淨係得女仔

我以前個科都曾經好多女仔
曾經...

同大家相反 細過果時玩過太多女仔，而家唯一唔想既就係拍拖...

就算個系女>男
毒撚既話都係一鳩樣
望住d女都係遙不可及

仲要同系d男仔唔少都幾識flirt女
係得自己一個成個on9仔咁

訓唔著

點曾經法

我係讀完文科再讀工程

路過一推

我係男女校 但高中個班幾乎9成女
大學又讀nursing

諗住中大學冇女仔出黎做野仲有機會

點知公司得兩個女一個TB一個大肚婆

本來我都想讀nursing
但係過唔到interview

幾時搞番個lihkg版既程繫護理

情繫工程呢

程繫護理就係工程+護理呀

Okay我錯

工程加工程 全男搞gay?

我寧願打返飛機

中學女校， 身邊d fd 9 成都女
衣加返文職雖然有仔， 但全部都做得我老豆

幼教呢

我夠有女 可以做我媽媽

全舖都係女，連隔離舖都係一堆女，有男人都係呀叔黎
仲要因為追星，身邊朋友都係全女班，舊同學又無聯絡
咁既生活根本同施姑無分別

將女轉成男 將施姑轉做和尚就係我既處境

讀緊少林寺既科 身邊真係好少異性..
下年就畢業 之後仲難識到女仔

你個名

我連朋友都冇
你點睇

見好多朋友最後都係同返以前嘅朋友一齊
但自己中學讀男校, 大學只keep男仔朋友

唉屌點解咁慘
其實都係想識多幾個朋友仔玩下姐
有時全女班唔係話唔岩傾,但有幾個男仔一齊
有男有女咁成班人會好玩d嘛

社會定形的錯

我明
女人又麻撚柒煩
自問都係男仔fd多
自在好多

真心想知d男仔fd女仔fd都多既人係點做到,點keep到
你知啦女仔一多就會有是非,一陣是但一條女鍾意左個男仔
你又同佢fd就注定成班fd散晒

我點知喎你黎錯地方啦

都係呻兩句姐

如果我知，又搵到個知既人黎問，就唔駛到而家都仲係施姑

我都係呻下

果真同病相憐

不過咁講 冇人行出第一步呢個死結就一定打唔開既

男性朋友已經少，女性即情識唔到

下年就23，我都諗都係出唔到pool

中學男校，20歲讀完hd出黎做工程撚，架下讀緊pt degree,

仲要返shift ，一收工就上堂，一係就上完堂就返工根本連私人時間都無咩，架下對自己人生都有少少絕望。

有大學畢業朋友話我人工算ok，過20k。但無人諗過背後要失去幾多野，架下想去識人都無咩氣力同時間

都係怪自己當年dse唔努力掛住打機

大家咁話 全部同事都係仔 入黎買野既就係情侶

留名

返工放工打機訓教 loop左一年
以前都識到下朋友 近呢年係0

0

屌一撚樣

pm 晒所有絲打....
屌工程真係好折墮

同是天涯淪落人

有得pm
搵唔到pm制

無朋友又無女朋友

不能同意更多

毒撚留名 無女無女性朋友無朋友

究竟有幾多工程撚

我都pm哂 希望有一個回覆
但結果係一個都冇呀

圈子細只係你冇努力去認識第二個圈子啫
唔好再用呢個藉口

初中未同女仔坐過，高中得8個女仔。讀hd讀左和尚科，而家出黎做和尚工

我24 A0
識得女仔又點
個個都有男朋友

多女仔fd但係太熟做唔到男女朋友

我呢家返緊coffee shop差唔多全部都係女得我一個仔

咁咪好撚正

真係幾正 仲要唔係港女

好葡萄